點解普遍支那人唔係嬲政府 而係睇d醫護圖好感動

日日有感動世人既圖片 支那人而家唔係應該要憤怒咩

佢地識閪咩

例

政府唔會錯

佢地真係信天災 支共又出動多難興邦

佢哋不知覺得黨幾好啊，團結抗疫

黨係唔會錯

3隻字 主施律.

白事當紅事做

因為禁言維穩咁

知唔知點解最近幾日少左好多中國國內有關武漢肺炎既消息？

憤怒啲post刪曬

中國人的不敢正視各方面，用瞞和騙，造出奇妙的逃路來，而自以為正路。在這路上，就證明著國民性的怯弱，懶惰，而又巧滑。一天一天的滿足著，即一天一天的墮落著，但卻又覺得日見其光榮。在事實上，亡國一次，即添加幾個殉難的忠臣，後來每不想光復舊物，而只去贊美那幾個忠臣；遭劫一次，即造成一群不辱的烈女，事過之後，也每每不思懲兇，自衛，卻只顧歌詠那一群烈女。彷彿亡國遭劫的事，反而給中國人發揮「兩間正氣」的機會，增高價值，即在此一舉，應該一任其至，不足憂悲似的。自然，此上也無可為，因為我們已經借死人獲得最上的光榮了。

一百年前魯迅答左你

有網警控制輿論，嬲的刪晒

鬧嘅已經刪除晒

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

就算有錯，錯既係市長

白事當紅事做
感情用事就會spin 去感動
忽略本身既問題
溫洲撞高鐵
汶川大地震
甚至近來一d 小災害都係咁做

憤怒果啲出唔到街

如果有不滿，無肺炎都變有，而且會死於「流感」

你屌就好快del post
上門查水錶
所以係唔會睇到negative嘅留言

其實我諗緊 係咪真係咁多小粉紅 幫共匪含撚

會唔會大部份都係水軍 型做到 好似支持度好高咁

其實就係一班水軍同中宣部 互打飛機

普通市民我估 根本冇心情 時間 幫水軍含撚

出個種post唔駛3分鐘就俾人del

中國人就係賤！

30% 反共，當中比人刪左99%，比人問話
30%水軍，全部留低
40%支持共，全部留低
結局: 99%支持共

建議大家唔好再咁驚訝...